想搞個白宮聯署，要求歐霸決賽重賽，大家可以幫幫手？

阿記打少個主力，Mkhitaryan，對車仔根本係被逼約讓半臂。阿仙奴個陣容深度已經唔勁唔厚，打少個主力令實力大減。

成件事根本有心逼害我阿記，想問有冇有心人可以一齊幫手搞。

支持

希望個Post過到一頁

順手問下大家可唔可以幫幫手要求18/19年英超重賽
我阿記正義gc 值得有前四 根本有心逼害我阿記

支持
不如係d外國壇問下 睇下有冇人join

6月9號上街表達訴求，歐洲足協可恥

講真咁樣踢唔到係幾慘

難啲 妓迷不敢上線了

send 左 email 俾 UEFA 投訴
有 MK 我地邊會輸

推

幫你推夠一頁

不了，肯定再輸